衝紅燈cam

有冇爸打知呢枝係咪就係新式既衝紅燈cam ?
我見佢好似360度

普通cctv

驚你就咪柒衝

去啦

一係就撞爛條燈柱

new cam, check both directions

好奇問下

可唔可以講多d ? 姐係都係衝紅燈cam?

運輸署交通監察系統

姐係普通數據cam la

普通天眼 唔好比人誤導係衝燈機
不過呢個年代咁多車cam
就算唔中政府果個 都會有正義朋友玩1823

橙色先係。。。。。